唔知雲海有無去過呢度?

聽佢節目成日去旅行,日本都去過唔少次